旺角而家仲有邊度有貼紙相?

想問下銀行中心同瓊華既貼紙相收曬皮未
THX

推

瓊華地庫仲未執